請大家唔好忽略救護員

見到個個都稱讚消防，但無人提過救護
今日在家都聽到唔少白車聲，其實佢地都要拎住好多用品，用條命救人 。希望大家都可以為佢地打氣